岩岩請左個神婆問麵

岩岩請左個神婆問麵，請左麵麵上黎話升

明明出post果下係升緊